黃色經濟圈衝出國際，New York Times 都有報

連NYT都有報
更加證明大家要繼續支持黃色經濟圈發揚光大

大家快d入去Twitter like rt 同comment
比更加多人知道我地嘅理念
仲有就係Twitter HelpBot
@TwitterHelpBot
搭車果陣當做每日任務啦

埋黎睇
入去推
日日支持黃店
罷去正苦垃圾年宵

人呢
未起身呀

push

黃

色

經

濟

圈

萬

歲

至於奶共鋪頭就收皮啦

Push

人地免費宣傳
唔係咁無禮貌唔講句多謝掛

人呢
仲未起身呀

影港豬大頭

18個正評
起碼要有8個人留言啦

啲港豬連開app揾黃店都懶，都唔知點做

Pash

掂，要班仆街
屎都無得食

AnywhereButChina

世界版黃色經濟圈

如果係同事/同學食個飯/家庭聚餐
一般黎講港豬係唔會理食咩
所以解決方法就係
你主動提出去幫襯黃店

Posh

等執粒啦

ABC!ABC!

多謝晒咁多位手足

入去like cm rt啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

Anywhere but China

齊齊嚟滅共

推啊

呼籲一齊杯屎為啦

報導講到好似純粹兩派政治紛爭, 大家rt之餘一定要like埋下面手足留言

黎多一次boycott mic囉
屎為不了 mic不了

推呀

推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

Stand with Hong Kong
Boycott China !

ABC!
Anything but china!!

居然衝到出國際

係時候將黃色經濟圈推向國際，等啲外國旅客嚟香港都係支持黃店，再由佢哋將呢個concept帶俾佢身邊嘅朋友，一步一步擴大黃圈去全世界

Yellow Economic cycle

曱甴平

正

p

n p

我就係想要呢D.
香港既黃色經濟圏絕對只係一個苗頭,
夾埋國際戰線, 令越黎越多人響用中國產品時都有危機感同道德上既顧忌.
比D時間同耐性, 我相信個雪球效應會越滾越大.

國際黃色經濟圈

抵制共貨 connect全球 全民twitter
#ABC_challenge
#AnywherebutChina

記得like完retweet完 要like埋下面comment

國際黃圈

唔該大家真係做twitter 你只係付出時間禁個制 零風險 手足付出既係生命同前途

S

日日撚雀

Lm

Tui

罷買國貨全球都做到

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

帶佢哋去黃店
用佢哋嘅錢支援經濟圈

幫下P牌

黑人都有自己黑色經濟圈

tweeted

Done

兄弟爬山

Yes